[首置客] 火速承接, CBD屯門康麗362呎, 505萬創同類新高價

屯門康麗花園2房坐擁山河雙景505萬沽 創同類新高價
樓市氣氛向好
用家加快入市
首置客火速承接
創成交價新高

美聯物業屯門城點分行(2)市務經理(銷售)李家銘表示，該行促成屯門康麗花園成交，高層2房獲首置客火速承接，涉資505萬元，創同類單位成交價新高。成交康麗花園1座高層A室，實用面積362平方呎，建築面積469平方呎，2房間隔，向西南，享山、河雙景，單位叫價520萬元，放盤約1個月，獲外區首置客以505萬元同類2房高價承接，實用呎價13950元。

咪撚洗版啦廣告AA
討論區係要討論有價值嘅內容
唔係黎睇廣告架

首先欣賞 呃人廣告
樓齡逾45年， 碧瑤灣6300萬賣出， 創屋苑歷史新高

#465 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

第二個 呃人廣告
紅山半島9700萬易手, 業主大賺8352萬

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

第三 高尚住宅靠戲院
市區指標屋苑第4波即劈18%

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

第四個誤導性消息
何太太形容LP10為「十全十美」即加推128伙 呎價貴2.3%

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

以下得罪人同走數證據
樓齡逾45年， 碧瑤灣6300萬賣出， 創屋苑歷史新高

#418 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呃人玩心理打J環節
荃灣業主擔心不斷「有客睇樓」,買家為恐遲買愈貴，無睇樓也不惜追價入市

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

利申
追私怨追擊Dr_MK AA狗
但有人想掀世界大戰
本人概不負責。追私怨only。
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

同場加映
AA會員#73269 Dr_MK 你真係好撚廢

屯門CBD

followers, turbo pls

不推文

繼續唱淡

繼續新高

樓主個東環今日新高啊
佢出po講嘅
你認同嗎？25/01/2021

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢